唔使下下衝！ be Water, 721 就和平行一次。

唔使下下衝！ be Water, 721 就和平行一次。

人地話次次有人衝，我地就和平一次，睇佢地又點玩

你收皮啦，不嬲都和平架啦
而家係班狗次次都衝呀

各位真係要留意，絕對同意係有筆維穩費批左，希望721各位千萬唔好被煽動，但都唔好被嚇怕，一定要出黎！

樓主死老豆

一你老母